大雄真係一個色情狂

一定成日諗著靜兒打JJ

不如把胸變大一點

好凍，攬住我

FBI is watching you